想入手部2014 辣椒棍仔玩下，是否不智？？

大約8-10蚊筆直同玩下棍仔
呢架車大家有咩評價？保養各方面難唔難搞？

好好揸 少野壞
BTW 上一代好玩過呢一代

1.3 T?

恕我見識少，辣椒係咩車嚟？

Swift

1.6na
sport版

1.3都正

玩就ZC32S
飛就ZC33S

有閒錢可以一試

比多少少要部2016尾期

唔見有盤

33好貴但1.4 turbo吸引

日本import算啦香港冇乜靚盤
水貨佬已經入左黎個啲8萬幾包埋出牌又太垃圾

保養輕鬆？

輕鬆 真係少野壞
利申揸緊

巴打揸緊1.6？

fit仔好玩定辣椒好玩啲

認真好有興趣
28都係得d 14年
搞掂哂要幾錢？

話辣椒仔好玩嗰啲10個有8個都未揸過

2架都揸過 真係辣椒好玩啲喎

揸過1.3
而家揸1.6

都係8-10蚊左右 睇質素
日本間唔使都有啲小改款放出黎 又唔貴
不過要自己捕下

巴打方便留tg?